Tussen Barton en Delaford was er die constante communicatie welke sterke familie-affectie zou natuurlijk dicteren; - en onder de verdiensten en het geluk van Elinor en Marianne, laat het niet worden gerangschikt als de minst aanzienlijke, dat hoewel zussen, en bijna leven in het zicht van elkaar konden ze leven zonder het oneens te zijn onderling, of het produceren van koelte tussen hun echtgenoten.
